有無巴絲打讀緊BPP GDL?

入黎交流下心得
利申：Part time讀
傾下TC , LPC都得架

巴打，你讀緊？

Ching ，你讀緊bpp gdl?

準備讀邊間？

未，研究緊bpp,ulaw,定 uol？你點睇

1.cpe 每年5月一次過考4科，而uni of law可以逐科逐科考，好似輕鬆啲
2.uni of law/bpp 係法律界出名啲？

點解ching會揀bpp?

PCLL GROUP 2019

希望大家加入，同時希望邀請讀過pcll 的同學分享最新資訊。

準備讀part time